一人一隻20蚊以下 而且將會升1000%以上嘅靚股

連登股神請出招

Lu

sqqq

中國鐵塔

笑死

日清

有都唔同你講啦
真係呢排賺夠咩

fuv

ACB

Tqqq

Ciic

點解係睇價錢唔係睇市值

個幾月前有海盜船

算啦認真答你 $20以下嘅小米

EOS
ADA
ICX

jumia

Riot-bitcoin

Nio （泡沫）

應該是智力測試。。。。

5號仔

我

股災前既NIO, OSTK
曾經我以1.6入左1200股NIO 但我冇好好珍惜
如果時光倒流 再為SH定期限
我希望係一年

本來有個首期